[
    {
        "id": 1654,
        "question": "Bir şeyin umulduğundan az olduğu yargısına varmak, az görmek, az bulmak",
        "letter": "A",
        "answer": "Azımsamak, azımsama"
    },
    {
        "id": 1349,
        "question": "Bankacılıkta bir varlığın yetkili otoritelerin izni olmadan sahibi tarafından kullanılamaması durumu",
        "letter": "B",
        "answer": "Blokaj, bloke, bloke koyma, bloke koymak"
    },
    {
        "id": 530,
        "question": "Gösterişli, şatafatlı",
        "letter": "C",
        "answer": "Cafcaf, cafcaflı"
    },
    {
        "id": 165,
        "question": "Bir eksenin döndürdüğü tekerlek biçimindeki makine parçası",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çark"
    },
    {
        "id": 1402,
        "question": "Üniversitelerde bir fakültenin yönetiminden sorumlu profesör",
        "letter": "D",
        "answer": "Dekan"
    },
    {
        "id": 1410,
        "question": "Mal ve değerlere ait döküm",
        "letter": "E",
        "answer": "Envanter"
    },
    {
        "id": 567,
        "question": "Yanıcı bir maddeden aldığı itici güçle hareket eden düzenek",
        "letter": "F",
        "answer": "Füze"
    },
    {
        "id": 1493,
        "question": "Bazı saatlerde belirli zamanları bildiren zil düzeneği",
        "letter": "G",
        "answer": "Gonk, gong"
    },
    {
        "id": 587,
        "question": "Hem ev, konut hem de ev halkı anlamında kullanılan bir söz",
        "letter": "H",
        "answer": "Hane"
    },
    {
        "id": 1606,
        "question": "Birine güler yüz gösterme, hatırını sorma, tatlı davranma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İltifat, iltifat etme, iltifat etmek"
    },
    {
        "id": 756,
        "question": "Saygısızlığı meziyet olarak kabul eden kişi",
        "letter": "K",
        "answer": "Küstah"
    },
    {
        "id": 292,
        "question": "Bir yapının kapısından içeri girildiğinde görülen ilk boşluk, bekleme alanı",
        "letter": "L",
        "answer": "lobi"
    },
    {
        "id": 1166,
        "question": "Küçük, ufak tefek, zarif",
        "letter": "M",
        "answer": "Minyon"
    },
    {
        "id": 642,
        "question": "Davranışı kaba, sert ve gönül kırıcı olan",
        "letter": "N",
        "answer": "Nobran"
    },
    {
        "id": 910,
        "question": "Evin bir bölümü",
        "letter": "O",
        "answer": "Oda"
    },
    {
        "id": 356,
        "question": "Bir başarı karşılığında verilen armağan, mükâfat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödül"
    },
    {
        "id": 1156,
        "question": "Tank tekeri, zorlu arazilerde gitmeye yarayan araç",
        "letter": "P",
        "answer": "Palet, paletli"
    },
    {
        "id": 676,
        "question": "Emek harcamadan elde edilen kazanım",
        "letter": "R",
        "answer": "Rant, Rantçılık"
    },
    {
        "id": 416,
        "question": "Çok bulunmayan, az rastlanan, nadir",
        "letter": "S",
        "answer": "seyrek"
    },
    {
        "id": 1054,
        "question": "Bir makinenin dönme hareketini öteki parçalara aktaran ve ucuna dişli çarklar, tekerlekler veya pervane bağlanan demir mil",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şaft"
    },
    {
        "id": 1911,
        "question": "“BİR KABIN TAŞIYABİLDİĞİ EN FAZLA MİKTARI” İFADE EDEN SÖZ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tepeleme"
    },
    {
        "id": 1079,
        "question": "Birinin yapmakla yükümlü olduğu iş, görev",
        "letter": "U",
        "answer": "uhde"
    },
    {
        "id": 849,
        "question": "Bilim yada sanat alanında üstün bilgisi ve yeteneği olan kimse",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstad, üstat"
    },
    {
        "id": 1708,
        "question": "Kökeni fransızca olup evlerin giriş kısmında ve ayakkabı, mont vb. şeylerin konulduğu yer",
        "letter": "V",
        "answer": "Vestiyer"
    },
    {
        "id": 1580,
        "question": "Sınırlı bir yerle ilgili olan, bölgesel, lokal",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yerel, yöresel"
    },
    {
        "id": 511,
        "question": "Saçma, saçma sapan, boş, anlamsız söz",
        "letter": "Z",
        "answer": "zırva"
    }
]